光復香港 由天體做起

如果多人支持 力量可以好大

有病早D食藥，香港太多你呢D精神病人

天體就精神病